有無人上網打poker

poker stars 唔受香港人玩，有無邊間信得過？ 有無人係natural 8玩？信唔信得過？

推

幫推

PPP?

個網站好似好流喎

我見間natural 8 好似仲有得用wechat 同支付寶。 雖然平時唔鍾意用， 但係poker 黎講有得咁入錢算好方便。 之前pokerstars 都要轉幾轉先入到

推一推

有好多
tg tchtchtch

玩cash?點拎錢

我用緊pokerstars亞洲版（同平時一樣）
不過經一個叫紅龍扑克ge大陸平台(pokerstars旗下) 要支付寶個D入錢 提款
注冊:

入人民幣:

玩家如何进行PS-USD充值？
答：
● 红龙交易所【购买积分】
● 交易所【兑换PS-USD】
● 下载【PS-ASIA】客户端

● 使用【红龙账号】登陆PS-ASIA客户端
● PS-ASIA客户端游戏里-出纳柜台，进行PS-USD转化

ps asia download (得an機/window)
win
andriod

求其vpn都得

知唔知同國際 PS 戶口通唔通到？ 原本PS 戶口過唔過到錢？

同埋要 vpn 係乜意思？ 玩個時要 vpn ？ 定下載app 要 vpn ？

算鳩掃把
一係唔受香港玩
一係支那公司
揀無可揀揀ACR都係各樣問題

原本ps 過唔到錢過去
玩個陣要vpn

Will i Get banned using VPN while playing?

我之前打pokerstars(國外)用vpn比人ban左
宜家pokerstar.asia 我用同一隻打左幾個月都冇 呢邊應該唔太捉 可能佢賺好多大6佬生意 因為佢百家樂 21點 個D table game 好多大6佬玩

想知多dd 可以tg我?

易唔易轉錢？

我去過個網站想join， 詳情已經唔記得， 唔知係註冊唔到定係連唔到微信。 總之就係D好低能既問題， 搞左大半日都搞唔到， 個感覺就係個 app 好流。

而家玩咩平台